邊度有得配腳架嗰幾粒膠腳釘

除咗淘寶

如果求其雜牌咪五金舖配舊紅色櫈腳果啲